今晚係白沙灣碼頭食飯嘅你 全部同我入曬黎

唔識教就唔好生啦 個細佬係咁對著我個位出掃堂腿

我已經望咗個老豆十次 不過我唔怪你

因為你老婆個樣 對你已經係一種懲罰

比條link個爸爸，叫佢上嚟比你屌